個底係五月中S&P到1700點果陣

你講下個禮拜五中午呀

一日100禮拜五岩岩好

03年四月中見底，今年係歐英爆，應該推遲一個月